Google summer intern

有冇人報左？ 想知道去到咩procedure

可以去goolge 好似好正，加油

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

你唔係kickstart排前面或者有internal referral有咩可能有人理

試下冇壞 唔試一定唔得

Google 唔太好做

做完個online challenge就無聲氣了

我也 你咩pos

lm

報左business intern 冇回音

我也系

我都係

點解？

有status update email

巴打咩major gpa幾多

今日都有收到update email

Profile review 定 interview

review啦

死左....

有冇人有updates

Yes , not pass hahah

Phone in alrdy?

Just received, +1

岩岩收到GBO email 佢話Profile review fail左